尋人啓事

尋找E23往慈雲山方向坐下層最尾果個戴民青眼鏡啡色tee嘅女仔。

見你同個fd講緊野費事打擾你。
做個朋友可以嘛？

我係隔離巴士一齊停燈位見到你，你個樣好pure

No 你個樣好毒

你又見到我？你個fd有冇戴眼鏡架？

唔好搞我女朋友

冇搞，做個朋友啫